宣傳自已的小說 黑暗騎士浩劫

呢度係第二個更新地方，有興致就噤入去下面個網址睇啦。同埋講下有詳改善的地方。

QQ？
可唔可以香港啲？
有支那味有啲難頂

已經改咗

有幾on9先會改自己仔但名做浩劫

唔知，個世界就係咁有很多人都係on9，只不過佢哋唔知道。

講清楚先並唔係罵你

順便宣傳自已的完咗好耐的小說

頭兩篇，到底發生左咩事個男主角咁想死
個妹有個有錢男友就唔洗理？
仲有男主角拎到個腰帶點解好似無乜反應，變左身喎
蜘蛛怪人條廢柴淨係識殺動物，點解會有怪人？
仲有我硬係覺得男主角果種冷漠好中二

說來慚愧因為我心入面有個中二魂，所以寫野比較中二，而其他野真係唔睇落去唔知。

死亡般？

阿媽俾個金色騎士殺左，自己變左身無去質問女主角？
呀西乜乜變左金色騎士 ，點解主角一啲反應都無，仲俾個妹係條友度訓

900cm

大佬，不良少年姐，但係同班有人拎把刀想殺另一個同學喎，成班唔驚不突止仲想主角死？

真係好多謝你的觀看，但我唔會改就好似政府咁。
不過會等寫完先大改。

旅行篇 （十七）六天翼對世界政府（下）
「那個笨蛋！」

在機上的西令駿大罵道。

「白虎他已經做好覺悟，不，應該說由加入我們開始就已經做好覺悟。反而我覺得你還未做好覺悟。」

烏鴉回應道。

「你說我還沒有做好覺悟？」

西令駿不太懂烏鴉的意思，他戰鬥至今也是做足覺悟。

「就是敢於用性命拼出勝利之路的覺悟，你一直以來的戰鬥都缺少這點。而這一方面浩劫比你做得更出色，並且這一程我是帶你去「騎士之村」的。」

「騎士之村。」

「是的，不然你以為這麼複雜的腰帶真的是我們自創出來的？我們做的只是翻新一下外表而已。」

而另一邊，鯨鯊看著擋在自已面前的兜帽男問：「你是？」

「我的名字叫達克利斯，是世界政府首領的左右手。我們應該是第一次見面吧？六天翼三巨頭之一鯨鯊。」

握著蛇頭手杖的達克利斯有禮的道。

就在他們對峙時，一名六天翼的成員在頂樓上用攝錄機把一切拍下來傳給烏鴉看。突然，下一秒鯨鯊的身體倒飛出去撞進一間店舖裡！那名六天翼的成員自然愣住了，即使對手多麼的強大，鯨鯊也不會什麼也沒有做就被打中吧？他馬上把鏡頭移向達克利斯，只見他還是維持住原本的姿勢，動也沒有動過。

「難道是？！」

看在眼裡的烏鴉想起浩劫有和自已提過和混沌騎士戰鬥的時候有一種異樣感，那個猶如時間停止的能力有可能不是由混沌騎士使出的。但這只是猜測，始終混沌騎士的力量是不容置疑的。

「快叫鯨鯊離開！」

烏鴉連忙叫道。

「已經太遲了，你叫烏鴉對吧？放棄吧，然之後歸順世界政府吧！世界將會面臨一次大清洗，只有「純潔」之人和動物才能躲過這劫。」

達克利斯握著鯨鯊的腰帶對着鏡頭說。

六天翼的成員見狀馬上把解除變身的鯨鯊拉走，漸漸敗下陣開始徹退。

「看吧！這就是世界政府的力量，只要你們歸順我們，我就會給予你們「星魂」的力量，來抵抗接下來的災難。」

烏鴉默默把影片關上，整個人無力靠在椅子上長嘆一聲。

到底這種逆天的能力要如何破解？烏鴉確實是想破腦袋也想不出來，而且世界政府收集三巨頭的腰帶是不是和達克利斯所說的災難有關？想到這，烏鴉把影片傳給了浩劫看。

「這是...災厄你怎麼看？」

「嗯，看來他那時候確實在場。但災厄黑暗騎士確實能在時間停止中活動，所以可以和達克利斯對抗。但現在的重點是經過這一戰，人民會更偏向世界政府，接下來的每一步都要更小心。」

災厄分析道。

「過來這邊吧。」

一把迷之聲突然傳出。

「你是？」

「過來「騎士之村」吧，這樣的話你將會獲得真相，還有你被創造出來的原因。」

「「騎士之村」？！你到底是誰？」

迷之聲並沒有回應下去。

浩劫立刻致電給烏鴉，問「騎士之村」在那裡？而烏鴉聽到係也很驚訝浩劫怎麼知道的，但也馬上約好地點見面，而約的地方就是在英國機場見面。

到了英國已經凌晨，他們集合後烏鴉立刻叫了輛車前往深山區域，途中他們互相分享情報，烏鴉從浩劫口中聽到世界政府製造了腰帶這一點也感到驚訝。

不久，他們到了一個村莊，而門外已經有一名黑袍人等待着他們。

「就是你呼喚我嗎？」

浩劫問道。

「是的，唯一沒有變怪物的實驗體就只有你一個。」

浩劫聽完黑袍人的話，心理上還是有點接受不到這個事實，他問：「等等，還有其他實驗體？」

「跟我來吧。」

黑袍人帶領他們進入村內，到了一間殘舊的房子，打開門的竟然是浩劫的爸爸浩刑。浩刑看到浩劫的樣子後眼神産生出點變化，然後請他們進來坐下。

「我知道你們一定有很多問題要問，所以我會由整件事情的因果說起，就是現在那個世界政府的首領「浩劫」並不是這個時間線的人。」

眾人聞言臉上愣住了！這轟炸性的真相，確實令人難以消化。

首先，浩刑就是上一代的黑暗騎士，三年前六天翼和世界政府的一戰也有參與其中，打退了世界政府後休息的浩刑結婚生了浩劫和浩瑩出來，之後殺死楊家一家的浩刑即使刑期滿了也沒有回去見自已的孩子，而是回到這裡隱居。但聽到自已的妻子被殺，差點控制不住自已要走去黃金騎士那邊質問，也就是西令駿的爸爸。然後「浩劫」確實成為了黑暗騎士，並且曾和六天翼有短期的合作，甚至三巨頭之一的鳳凰更是沒有叛變曾經有和「浩劫」在台灣聯手擊退敵人，當衝破重重難關，面對最後的一名敵人正是災厄。

可能會問災厄不是一早死去了嗎？原來轉世後的災厄也就是說現世的災厄被世界政府硬塞遺體進入他的身體令他完全覺醒殺死了幾乎所有人類，而在最後的戰鬥中西令駿陣亡，他在最後化為「浩劫」的力量令「浩劫」變成混沌騎士殺死災厄。本來一切都應該完結才對，可是有一天出現了一名達克利斯的人物把未來的影像給「浩劫」看，把一切都看在眼裡的「浩劫」，看著不會吸取教訓的人類後性情大變決定重新來過，他使用混沌騎士的力量重置時間回到現在把現在的自已殺死之後換了自已創造出來的浩劫，打算和達克利斯改變「現在的未來」，甚至成為世界政府的首領。而不知道為什麼浩刑和浩瑩都有這段記憶，沒有被影響。

「浩劫，你一切遇到的記憶都是真的。你比普通人不同，憤怒的時候會大大提升你的戰鬥力，甚至傷口很快就復原。而他創造你的原因就是要你用憎恨去解決六天翼這個障礙，因為他知道六天翼非常難纏，只是他肯定沒有想到你竟然也和他一樣和六天翼合作。」

「所以他才叫我做失敗品？」

浩劫問道。

浩刑默默地點頭。

「看來大家也在呀。」

「浩劫」打開門看著他們，笑着的自然地坐下說：「很久不見了，爸爸。」

「你！」

浩劫和西令駿馬上站起帶上腰帶準備戰鬥，看在眼裡的「浩劫」說：「我希望你們不要再和我作對，尤其是失敗品你，彩茵和健龍可是都在我的手上。乖乖的把遺體交出來！」

「什麼？！」

「浩劫，不要把遺體交出去！」

烏鴉叫道。

「不交的話......就先殺了你先吧！」

「浩劫」變身成為混沌騎士，而浩劫更是直接變成災厄黑暗騎士與「浩劫」對峙。

「為什麼要這樣做？健龍不是你的兄弟嗎？彩茵不是你喜歡的人嗎？回答我啊！」

浩劫祭出一把血色的武士刀問道。

「你根本就...什麼都不懂。」

「浩劫」喃喃地回應，然後祭出一把長劍。